93047＋12509 ＝ 105556

105556 多過定少過106457

伍迪希曾麗文果d你未計

你未計1號同2號

果到有幾千票

計埋D射落海既咪夠囉
我急不及待了

4個打1個 公平咩

點解仲會有9萬幾人投佢

比大台舞黎舞去既無腦黄絲

計埋白票 廢票啦 果班人都弱智

陳凱欣𠝹左李卓人10幾萬票tim

李卓仁：1,2,4號界曬我d票

1650+1307+12509+93047 > 106457

呢個世界上冇界票嫁

本來泛民報一定寫定大標題話基哥𠝹票成功
而家唔知點算

樓上講伍迪希既真係on99

一黎係咪所以汎民唔認可人就係界票，唔參得選？

二黎，人地撐23條，親建制，唔投佢都只會投陳凱欣，千幾票射落去咪又係要輸，好心就面對現實，個責任推黎推去有乜用

一係你地就推動修改法例，非汎民認可既禁止參選啦，咁就解決界票問題

成班友都唔識民主
人地想投邊個咪邊個囉，憑咩假設其它人唔參選，會100%轉投你李卓人

香港仲有好多食丁獸

我睇見有個真心膠俾人撚狗咁撚

除咗喺呢度打飛機之外，你班蛤蟆仲識做乜？

根據泛邏輯，陳健康都界罘李卓人票

飯民口講要真普選，但輸左就瀨人多分薄左，咁你同共9假普選想篩人出黎選有咩分別